{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 동문취향 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "16:00チェックインの時間があり、11:00チェックアウトの時間まで利用可能です。しかし、24:00以降にチェックインなさる場合、別途にご連絡くださるようお願いします。客室料金は人員数によって異なり、ドミトリィ客室はいろんな人々とともに使用します。未成年者の場合、入室可能かは、直接確認し、予約しなければなりません。未成年者、同居予約によって発生する入室拒否については払い戻しが不可能で、提携店の事情によって発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。客室情報は変更されことができ、彼による不利益は責任を負いません。朝食はパン、牛乳、シリアル、コーヒーで構成されており、午前5時から午前11時まで提供されます。英語で意思疎通が可能であり、駐車が必要な場合、近く公営駐車場をご利用いただけます。駐車料金は30分までは無料であり、15分ごとに500ウォンが賦課されます。最大駐車料金は10,000ウォンです。荷物の保管、ワイファイ、共用のキチン、共用空間、専用バスルーム、有料ランドリーサービスが提供されます。周辺には東門市場、黒豚路地や刺身屋街やチルソンロなどの名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "24:00以降にチェックインする場合、何か連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、24:00以降にチェックインする場合は別途連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ドミトリィ客室は他の人と共有することがありますか？",
            "answer": "はい、ドミトリィ客室は他の人々と共有することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室可能ですか？",
            "answer": "未成年者は直接確認し、予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約によって入室拒否される場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同居予約によって入室拒否された場合、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容は何ですか？",
            "answer": "朝食はパン、牛乳、シリアル、コーヒーで構成されています。"
        },
        {
            "question": "英語で意思疎通が可能ですか？",
            "answer": "はい、英語で意思疎通が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車が必要な場合は近くの公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのくらいですか？",
            "answer": "駐車料金は30分までは無料で、15分ごとに500ウォンがかかります。最大駐車料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "荷物の保管、ワイファイ、共用のキチン、共用空間、専用バスルーム、有料ランドリーサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には東門市場、黒豚路地、刺身屋街、チルソンロなどの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 492
    }
}